假設當初係全勇武，或者全和理非，結果會有咩分別?

純粹係假設
好多連登仔都怨香港人唔夠勇武，我想睇下全勇武嘅話，預計會有啲咩結果
全和理非都一樣，不過冇人會講呢樣

由送中(6月)開始計，然後武漢肺炎(1月)，直到而家
例如
送中會唔會撤回
五大訴求會唔會達成到
雙方傷亡情況
會唔會出軍隊
國際反應會有咩唔同等等，隨便加或減

基本上，和理非只限於遊行，勇武就不限於示威，請出招

全勇武
無晒黑警，pla全面接管
真正香港市

共慘黨連市嘅待遇都唔比你。係香港區，直屬廣東省。

唔啱聽嘅說話聽唔聽
全民勇武而家大家都係集中營
全港主要道路都有支那裝甲車軍駐守
不過又毋忘講過攬炒唔係口號
俾著你你寧願係而家吊鹽水狀態下生存
定係一齊去死同支那一齊仆街

「全」勇武
包唔包埋誠哥？

你鍾意咪包埋，包埋藍屍都得

全和理非：
逃犯條例照過
但就唔會有國安法
國際對香港關注同當年雨傘差唔多
唔會有BNO 5+1 / 各國亦都唔會做啲乜制裁中共
香港會再次進入當年後雨傘時期咁，本土泛民長期分裂

全勇武：
逃犯條例撤回
777 收皮
中共全面接管取消一國兩制
國安法
國際嚴厲讉責+撤資
大量移民
中共面臨全球孤立，好似六四之後咁

唔岐視大陸人先有分別.

無民變係選擇以民為敵.
除左輸都係輸

其實我地呢一年勇武比例算高架啦，只係我地武力不足，秦國手足既手榴彈我都想有

所以今時今日個結果其實係接近下面
或者而家呢個已經係最好嘅結果
我覺得兩邊嘅極端結果都唔係好事

200萬全勇堅打的話就對軍隊。
200萬全和9叫的話就去公園。

我一直都覺得逃犯條例會撤回係好奇怪
如果佢要過一定過到
就算有勇武，都唔見得佢會留手

BNO 5+1就難講啲
不過如果堅持一直遊行，到最後港共一定會制造暴力事件
然後借機打壓遊行，為左達到目的，就算係和理非都會比黑警打
721未必會發生，亦冇國安法，英國會唔會出手就好難講

全勇武其實唔會全球孤立
全勇武無和理非既話中國係大條道理出兵止暴制亂，國際社會只會focus係呢件事對全球經濟既影響

坦克入城，共匪連基本野都唔守，香港直接攬炒，世界杯葛，禁唔禁運唔知

而家咪全和理非

全和理非集體絕食嘅話我諗大部分民主國家都逼到要出手

叫和理非去挑戰下最多人絕食世界紀錄

國際嚴厲讉責+撤資
諗多咗

全勇武 外國當你暴動 點會孤立中國

共產黨會睇得起香港人. 香港變左sparta.

得1兩粒其實無咩用 要有就全部人都要有

咪撚on9啦小朋友

全民勇武共產黨大條道理出兵明刀明槍殺夠幾千手足外國想幫都幫你唔到分分鐘調番轉屌番你用武力

同意
尤其少左堆國際線同gphone呢啲拉攏國際關係嘅話，外國同圍堵中共果堆野其實成事機會少好多

全勇武嘅好處係反抗意識高同埋段直接
壞處就係你唔夠佢打就收皮，咩攬炒唔會炒到班中高層最多俾你打死部份condom前線卒